
 zase som doma na veľkonočné sviatky v deviatom roku smrti mojej matky leží stále na dne svojho hrobu  v deviatom roku strácame materinské známky rodiny -- naveky ma budú desiť štyri škľabiace sa tváre potomkov jediného krista 
